本應打九九九可以求助

本應打九九九可以求助
無奈你不是像持刀傷害我
我到底驚慌什麼？？？？

我最多 把軀殼暫時就當不屬我~~~

呢首改左啦？！

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？